中共官媒對台發出「最後通牒」

「勿謂言之不預」是中共外交術語，歷史上多次在對外發動戰爭前夕，用這句話向敵方發出最後通牒，因此被視為動用武力、準備開戰的信號，堪稱中共最嚴重的外交警告。

屬於《人民日報》系統的中國官媒《環球時報》昨（10）日以《世界進入多事之秋，台當局須悠著點》為題發表社評，文末罕見以斷句強調「勿謂言之不預」，而標題中所謂「悠著點」，則是有警告不要太高調、太張揚之意。

而與這句話相伴隨的，則是當天上午共軍出動包括：轟6轟炸機、空警500預警機、殲11戰鬥機等各型戰機，進逼我西南方海域。並引發美軍RC-135電子偵察機、勃克級驅逐艦貝瑞號（USS Barry-DDG 52）也跟著挺進台灣海峽，霎時間兩岸戰雲密佈。

四月真係有事發生？

補link

打未姐
要打就快
邊有人打仗係口炮 直接d

太好了，中共做主動就最好
支持習囝，習係中共立國以來最聰明既皇帝
有佢中國有新希望

年年都講一次

中國咬文嚼字好撚煩+老土

歷史上多次在對外發動戰爭前夕，用這句話向敵方發出最後通牒，因此被視為動用武力、準備開戰的信號，堪稱中共最嚴重的外交警告。

夠撚膽打台灣咩？自己喺上海嗰個航母都着火！打乜撚嘢仗啊 打飛機啦

打未

有生之年可以見到支那武統台灣？

Well noted without thanks

等解放軍等左60年

最後左幾廿年啦

同侵侵講，機會嚟啦飛雲，
一舉殲滅支那，解放埋香港

中國不哭！外交部不哭

真係打就唔會得把口

娘子，叫埋牛魔王出黎睇打嘴炮

台灣：黎未呀，等咗幾十年喇

係就快唔好等下個禮拜

成班趙括馬謖

2018年4月6日，針對中美貿易爭端，新華社在其微博「新華視點」帳號里發布了《新華微評：「勿謂言之不預！」》，警告美國不要加劇貿易衝突，表明中國有能力對潛在的進一步的貿易戰作出反應。文章稱，「這是單邊主義和多邊主義之間的一場鬥爭，是保護主義和自由貿易之間的一場鬥爭！美國嚴重錯判了形勢，採取了極其錯誤的行動。中國人向來不挑事，但也不怕事，儘管貿易衝突沒有贏家，但為了中國的核心利益，為了全球的共同利益，中國人會堅決鬥爭！勿謂言之不預！[9]」

2018年12月9日，針對加拿大逮捕孟晚舟事件，人民日報在微信公眾號刊文《中國對加拿大採取行動了，釋放了三個強烈信號！》，文末寫道：「鬥爭形勢很複雜，但中國不是嚇大的，放人是必須的。勿謂言之不預也！」[10]

2019年5月29日，《人民日報》03版國際論壇版塊發表署名為「五月荷」的文章《美方不要低估中方反制能力》，文章稱「毫無疑問，美方想利用中國出口的稀土所製造的產品，反用於遏制打壓中國的發展，中國人民決不會答應。當前美方完全高估了自己操縱全球供應鏈的能力，在自我沉醉的空歡喜中無力自知，但其清醒後註定要自打嘴巴。中國有關部門已經多次發表嚴正聲明，中美兩國產業鏈高度融合，互補性極強，正所謂合則兩利、斗則俱傷，貿易戰沒有贏家。奉勸美方不要低估中方維護自身發展權益的能力，勿謂言之不預！」

呢句野原來係習主席帶領下已經變左9 up令人失望

咪出咗快艇

支那豬除咗嘴炮仲識條撚咩

傻閪中共，美國等你開片啊
乘機友可以發國難財
之前你生產成本低，好多低端嘢靠你生產，仲有利用價值先忍下你
宜家全世界都搬廠，係我就收聲慢慢搞好自己經濟再講啦

我記得早年講過啦,咪又係縮返入個閪度

係打就快啦

打未呀 又話隨時奉陪

佢哋想再試吓射火箭
千萬唔好飛轉頭呀

自掘墳墓！！

好似冇耐前講過喇喎
又黎呢籠呀

閱哦

如果要打 而家係咪好機會呢
雖然美國自己周身蟻
但係台灣而家又有聚光燈 西方都讚緊台灣 想同台灣合作

多次支那人有打過仗咩

就黎一日一次

只有匪共戰敗， 台灣香港先至有機會

上海隻艦今日先燒咗

想煽火幫中共加速
但係台灣係重要盟友

嘴炮撚

唔打正契弟

台灣新兵等到鳩毛都白晒

唔好縮呀 屌你老母

打未姐

每隻字都睇得明，但放埋一齊就唔清楚佢講乜

唔會打，一定唔會打

就係佢老闆想打，啲軍佬唔想打咪燒船

船就國家嘅，命就自己嘅

想睇雄三打穿支那航母

笑4
請pin

真係打既話應該會好好睇
中國應該比全球滅國
囤田罩 賣啲三流防疫設備
笑鳩外國啲疫情
以前外國都仲有啲左膠大愛撚係國內比下啲壓力咁
近排英國 意大利 日本 美國啲左膠撚都覺醒晒

咁岩今日五眼+日本 政府一齊出招撤廠
睇下中國一人杯葛全世界

好...啦

講到2046都未敢開火
剩係喺到嘴炮

快啦屌
等左幾十年

快啦屌

大国勃起

上年夠對美國講，然後國運急衰

中共唔打冇準備既仗 一準備就準備左60年

睇死佢都唔敢開架啦 而家開戰基本上係預左比全世界針 等其他國家出兵有名

一位台灣人的勸告：「年青人，你們不要小看中共，别對解放軍掉以輕心，解放軍是非常優秀的軍隊，從來不打準備不足的仗，戰前一定花時間做好準備，你們年紀太細不知情，我大概12，13歲時，便聽到解放軍準備攻打台灣，到我現在40歲了，仍未開始打，準備了28年還未準備完，比勾踐卧薪嘗膽還要厲害喔。」

接好張被？

50蚊屌范冰冰既時候到喇

開始又係度亂吹

入定幾箱花生先

琴日軍艦著火都係戰爭前夕發生

留名睇支那被武力解放

Ultimatum

毛澤東：一切反動派都係紙老虎

佢架嘢咪又係自爆冒煙

你地打啦，好悶呀

come the fuck on little CCP

準備左好耐

thx

要打就得這幾個月有機會成功 美國因武肺暫時損失 一兩個航空母艦戰力

嗰隻係兩棲
不過都係垃圾

以前國民仔真係會驚

但而家民進黨睬你都on9

三個字
發窮惡

奔雷手：好悶呀 你地打啦.gif

如果攻台其實唔洗航母，距離太近
支那可能見太平洋艦隊四架航母都中咗肺炎
會判斷美軍已經無能力遠征介入

每年講一次
每次戰爭前夕都一定講過架喎

如果將長江東南沿岸
上海，浙江，福建，廣東，香港
割俾台灣
香港以外留地不留人
台灣嘅勢力，gdp，軍力 可以增強幾多？

黎啦支共
地球反擊聯軍
Assemble!!!

嬲撚到架軍艦都著火 睇嚟今次認真

好似話2020前武統台灣

pin this

打就打啦屌你老母臭閪
成個國家得撚把口

美國係打完先講，支那係講完唔打

究竟支共出左最後既「最後通牒」未

美國又播毒又屈你
俾我就唔忍喇

維尼

姓習嘅小學雞做野有邊次唔係回力鏢？

講到幾時先打？

世界大戰抹黑宇宙了

意味支那又會著火

好中二病
後果自負

打未啊

請睇#22

好悶

近排聽聞美國喺台灣嘅航空母艦都受到感染，唔通

連台仔都打唔贏就好笑

大陸連日日住嘅樓都可以豆腐渣，用嘅藥同食品都可以係假
D淨係拎黎閱兵用嘅軍備真係可以用黎實戰?

梗係打下咀炮先
跟住就戰艦對望 然後空軍
跟住鬥射野 睇下邊個忍唔到手㩒制

美國就係等緊你出兵

講撚左咁多年

今次偷雞唔到蝕渣米

黑煙號？

通常呢d戰爭唔打就好地地
輸左鑊金多數亡硬國
北洋艦隊、甲午戰爭有版你睇
支共打下飛機就叻

我諗單係打金門都會炒車

家下全世界都想分屍中國, 班共產黨真係懵撚

同一日美國都做左野

快啦

打啦屌

咁又真係有既。。。

韓戰
越戰
中越戰爭(1979)

其實以得幾十年黎講算打得多

利申冇fact check佢地打呢幾場仗前有冇講嗰句濕9野

可能美帝虛則實之 引開第一槍

99年成大錯稱王之合在秦洲

言你老母咩

打你就打啦 7th fleet等緊你

佢地既軍人係自願性嫁
幾撚有軍紀

其實而家係最好時機開戰, 趁美國中緊武肺之際

幾時出兵

我驚對家冇美軍幫手，只係打台灣軍都打唔贏。

打啦 全世界一齊圍攻中共

支那咁既情況 有撚實力支持佢打仗咩

打未呀

中共幾多年冇打過杖 要打就快 on9

兩岸都打仗, 班流浮山刀手到未

佢咪打囉
你估到時中國仲有訂單?

準備好未呀
都幾十年了

夠膽先算啦
一打台灣
全世界都會話中國
啲外國人鍾意乜9都peaceful
特別左膠

2020前武統

所以要打就快 個個因為武肺 唔得閒理你

剩係搵到理由去充公／凍結敵國嘅美債／在美資產都fat fat喇

唔止啦 建國70年J足70年

有撚膽打咩

中國而家搞到全世界咁大穫
其實全世界都唔妥中國
中國而家選擇開戰
俾全世界圍攻都似

勿謂言之不預，簽左Trade Deal
勿謂言之不預，中共出兵不成全球制裁?

光復

武統台灣未

剩係2019係咁撚鳩中共都知道中共離畀列強拆骨不遠了

係，但係台灣依排已經演習緊點樣快速轉移兵力到東邊，然後西邊玩防禦工事玩拆橋地雷，盡量拖到美國佬黎加拉高摺被軍既傷亡增加完全攻陷西邊既成本
不過，美國佬好似已經由中東調緊兵過黎？

今次我有d信支那雜種真係忽上腦想岀手
可能弓經落左命令開始集結兵器
所以褶被軍先要急住燒船

佢敢打台灣就成全世界攻擊目標

而家美軍係太平洋既航母都有人中左武肺...

希望台灣人平安
義人要無事生存啊！

COME ON

打就快啦OK?

反正d船都無用 熔左佢做多幾把槍仲好

有美帝保護台灣驚西咩

收皮 支那

想學阿根廷?

肯打未呀

如果佢真武統，美國必定會分一杯羹
到時真「後果自負」

等好耐喇

WW2都係鬥大大到出咗事

凡係事先張揚嘅都唔會成事。
你見過殺人之前會同死者講明要殺佢咩？

好期待2021 年

再攞2020武統台灣個篇文黎打飛機

伊朗炸鳩美國 咪事先同美國講囉

最重要係d艦隊好多都中撚左武肺
隨時真係偷到雞

咁又係世界大戰開始前都唔會有人好似中國咁戇鳩 講到咁明顯應該都係講比牆內既人聽

支那國內局勢唔穩
民兵招到上45歲
呢個時刻唔打真係到佢自己比人打

我係台灣真係唔撚驚
依家全世界都等緊個機會打柒中共
佢肯出兵台灣 最後一定百國聯軍亡党

充糞準備柒濕蓮

支爆開始 要搵台灣黎穩定班支那豬

但現代戰爭真係玩通牒

快撚啲打台灣啦
得把死人口

Q: 請問辛教授，中共有「急統」的壓力嗎？

A: 它沒這個壓力。我剛才講了，討台灣跟大陸統一不統一，對它來講不是什麼大事。少一個台灣島，對它來講就是少統治一塊地方而已。如果把它統治回來以後，台灣島起不到它跟西方跟美國打牌的作用，它不心甘，不情願。它要台灣為它發出最大的能量，這個能量就是牽制美國，牽制西方，牽制東亞的兩個鍊條。如果能起到這一點，它寧可台灣不收回來。所以台灣人民一定要記住，一定要相信這一句話：中共沒那麼急想統一台灣，除掉它要死的時候。統一是為救它的命，而不是為了中國的統一和強大。如果我們能夠這樣認識共產黨的話，台灣人民儘可安心睡大覺，沒事的，謝謝。

辛灝年台大演講答聽眾提問（上）

人海戰術最重要係咩？
就係人多，死得多人就可以無止境以弱者姿態喊苦喊忽

打未啊....中國夢呢？

真係當美軍冇到 cls

所以淨係口交

開完咀砲 繼續摺被

支那都知再過一排疫症和緩既話會進入追討期
佢一定要好似放毒咁做到出奇不意先拎得返個主動權

四月_被_武統
中共被百國聯軍武統

快d武統台灣！

命仔緊要呀師兄
仲整槍唔好搞啦

嚇鬼咩

如果打仗的話 香港附近五間核電廠會好撚危險

打飛機就有份

打啦，好悶呀

咪又係開隻船去中華民國水域掟石頭啤酒樽，係啦，打第四次世界大戰添呀

唔打正衰仔

原來唔係我錯覺
中國真係有講過

純粹從共產黨誠信論
點會開戰前同你講定
打外人唔計
So called統一就一定有幾茅得幾茅

真係有啲似珍珠港 揀人地聖誕節前回港打
低估美軍下場只有死路一條

又要亮劍??

又話台灣係中國
想自己打自己領土做乜鳩?

中共2020冇統台灣

解放軍識打仗？

打得未，好悶

如果支那真係郁台灣，香港人會唔會武裝起黎？

On9

快打啦屌，連登仔好少認同你嫁 中共

推測:維尼狗急跳牆!

感覺佢真係會夠膽打
但我希望快啲打啦 正式有個籍口打柒支那

最後通牒之後係咩
最後通牒v2,v3？
真最後通牒？

唔通郭文龜真係趕得切六月四前唔洗跳樓？

警告左五十幾年

隻雜種很定見美軍忙住應付支那病毒
覺得係千載難逢既機會兩岸統一捨我其誰呀
痴起上來真係想郁手都唔奇
跟據蟈情褶被軍咁燒船
好大機會真係收到風真係要打
但係隻廢鐵偷工減料得太勁一岀手實露底唯有

奴才長期揣摩主子心意嘅千年陋習

月經

摺完被再講

多謝提醒!原來係9up

支拿淨係敢飛去人地度嚇人架咋 撚敢開打咩
不過佢開槍先就好喇 比我幻想下喇

之前咪日日同美國講「搬起石頭砸自己的腳」 得把口9up

唔好啦，我驚摺被軍又墜機比人恥笑

一年一度

支共邊撚到夠膽開台灣拖吖
武漢肺炎呢鑊佢想瀨都瀨唔掂
仲要同台灣主動開戰嘅話 同自爆冇撚分別

再者美軍台海艦隊就算中肺炎
台灣都仲有自身軍力同日本 東南亞嘅Friend喺度
支共要突破第一島鏈包圍網都有排

拖到美軍抽調艦隊幫拖 支共就玩撚完

出兵攻台了

啲被嚟緊又俾人炒高晒

中共唔開波，八國點有位入啊，打啦仆街

見證支爆，你我做得到

自己都搞唔掂仲想打人

2018年4月6日，針對中美貿易爭端，新華社在其微博「新華視點」賬號里發佈了《新華微評：「勿謂言之不預！」》，警告美國不要加劇貿易衝突，表明中國有能力對潛在的進一步的貿易戰作出反應。文章稱，「這是單邊主義和多邊主義之間的一場鬥爭，是保護主義和自由貿易之間的一場鬥爭！美國嚴重錯判了形勢，採取了極其錯誤的行動。中國人向來不挑事，但也不怕事，儘管貿易衝突沒有贏家，但為了中國的核心利益，為了全球的共同利益，中國人會堅決鬥爭！勿謂言之不預！[9]」

2018年12月9日，針對加拿大逮捕孟晚舟事件，人民日報在微信公眾號刊文《中國對加拿大採取行動了，釋放了三個強烈信號！》，文末寫道：「鬥爭形勢很複雜，但中國不是嚇大的，放人是必須的。勿謂言之不預也！」[10]

2019年5月29日，《人民日報》03版國際論壇版塊發表署名為「五月荷」的文章《美方不要低估中方反制能力》，文章稱「毫無疑問，美方想利用中國出口的稀土所製造的產品，反用於遏制打壓中國的發展，中國人民決不會答應。當前美方完全高估了自己操縱全球供應鏈的能力，在自我沉醉的空歡喜中無力自知，但其清醒後註定要自打嘴巴。中國有關部門已經多次發表嚴正聲明，中美兩國產業鏈高度融合，互補性極強，正所謂合則兩利、斗則俱傷，貿易戰沒有贏家。奉勸美方不要低估中方維護自身發展權益的能力，勿謂言之不預！」

打未？

釣魚島紛爭白熱化後，2013年11月，解放軍退役少將、原軍事科學院副院長羅援在接受人民網訪談時表示，中國對日禮數已盡，我軍說話算話，勿謂言之不預也。然而這屬於個人言論，並未以官方紙版社論或是外交部文件方式發出。[8]

2018年4月6日，針對中美貿易爭端，新華社在其微博「新華視點」帳號里發布了《新華微評：「勿謂言之不預！」》，警告美國不要加劇貿易衝突，表明中國有能力對潛在的進一步的貿易戰作出反應。文章稱，「這是單邊主義和多邊主義之間的一場鬥爭，是保護主義和自由貿易之間的一場鬥爭！美國嚴重錯判了形勢，採取了極其錯誤的行動。中國人向來不挑事，但也不怕事，儘管貿易衝突沒有贏家，但為了中國的核心利益，為了全球的共同利益，中國人會堅決鬥爭！勿謂言之不預！[9]」

2018年12月9日，針對加拿大逮捕孟晚舟事件，人民日報在微信公眾號刊文《中國對加拿大採取行動了，釋放了三個強烈信號！》，文末寫道：「鬥爭形勢很複雜，但中國不是嚇大的，放人是必須的。勿謂言之不預也！」

睇wiki 原來近年都出左3次
但3次入面 得trade war都叫做有出反制關稅 但無實際作用

上面你所講既已經係過時既戰爭方法 ... 重係鬥人海. 我相信美軍已經有晒機械士兵玩深潛擊殺 (中美係兩大出名公認會玩機車人兵既國家, 其實美國飛行器已經係前菜)

越戰之後果代已經玩一個個戰爭群加導飛, 美伊, 美阿同伊斯蘭國三戰見到西方戰點進步落去. 特別係飛行器深入敵陣避過晒雷達. 但係中國並無任何現在作戰經驗, 單係戰區點協調 (唔撚好提同盟國) 同各省既分工已經唔得. 今次武肺已經出左成績表, 中國並無想像中可以中央集權, 相反係各省互鬥同無視中央. 西方一樣死好多人但係無任何混亂發生, 你見每一個 step 都無暴動, 最多搶 "買野"

中國玩人海只會係想大規模減小人口同埋多難興邦既 marketing 手法 (到時係微信 moment 影大特寫中國士兵點爆開, 講到美國點不人道引起民忿黎保住政權). 否則唔洗打, 因為西方會預左硬食你兩到三粒核彈但係佢保証會對共產黨領導斬首同安排台日韓做 proxy 由根清咗你共產黨去.

打啦支共，好悶呀

快d了結自己
不要丟人現眼.jpg

支持開戰統一！

聽日繼續番工

劣咗鳩60年都末射

留名等睇共匪奪取中華民國

閱

口交部，完

每年都講，悶唔悶啲

傻尻支共 剩係識得出口術
而家仲可以做咩？
唔依家高調
完左先去高調？

明明華夏文明咁多有文化 有文學水平嘅字（廣東話都用緊好多 ）換做中共就硬係要用啲又柒又難明又唔靚嘅字

唔係每個月咩支那爆堡定老解登台先

邊有咁快v2，口交部未有耐熱完身，係都v1.01…先

我諗美國都等左好耐，支拿一出手就炸到佢滅國

唔好睇小佢地摺咗咁耐已經摺到起哂角,如果比隻角𠝹親一定會爆缸!!

神風艦出擊

汁：

我諗等到我死果日都未等到

係打就快啦屌你老母

鳩噏咗幾十年啦喎
我都好期待見到支那變戰場

摺左60年被
終於可以用尖到吉死人既被角 武統台灣

夠膽未打囉, 屌你

返去摺被啦 柒頭

唔好話武統，真係開始打都當你贏

國民黨做吳三桂

佢就係知再咁落去就等收皮，全世界撤廠，經濟崩潰，被孤立
一係就依家開戰搏反彈
一係就變返無人理既on9毒撚 (依家只係扮有錢買朋友既毒撚)
但係開戰下場都會好慘淡
你估佢點揀

所以唯一可以做就係燒錢出網軍挑撥同拉攏，希望可以拉攏到外國幫手同牽制美國

美國都想開中國波去拉返開兩國個差距㗎喇
隨時美國比中國更想打

傻閪唔好得鳩個講 車大炮得架

屌 日日都好似怨婦係到左UP右UP
幾時打啊 打左成幾廿年

聽日支那口交部會出最強既口交兵器
死撚梗啦

唔打死全家
正一紙老虎

認真問
其實中共70年主動開過幾多次戰?
應該一隻手都數得哂?

真打，中共已經唔可以好似之前咁走去「長征」
一敗如山倒，成個共產黨就連根拔起，但佢啲黨員都多不勝數，有排清算
唔知有幾多係真心為共產黨付出
只係美國會唔會咁好死畀台灣管埋中國
定係用日本嗰套箝制住你，一世都要跟喺美國後面

邊到嚟武裝

反方向睇可能中共想下令攻台班軍唔想玩所以去燒船

黑警三萬大敗香港二百萬大軍
項羽再世

睇黎6月打仗

有出手架 輸曬咋ma
諗住還拖加拿大，想合理捉外國人，咪係香港強推送中，諗住捉班外資高層，香港人反佢老母，比全球圍插，台灣由就回歸變到除左武統無其他方法收返
質易戰還拖，改革開放幾十年既家底一獲無曬，經濟大衰退，仲要第一階段倒賠5000億美金

被反KO既機會更大…

趁美軍感染曬肺炎病到死死下 喺我就唔忍啦 即刻開打

希望台灣武統支那

後果自負完未姐
中共淨係識嘴炮人 係就打啦
全球都等緊你開戰

《對萬國宣戰詔書》。
我共七十數年，深仁厚澤，凡遠人來中國者，列祖列宗罔不待以懷柔。迨躍進 、文革年間，俯准彼等互市，並乞在我國傳教；朝廷以其勸人為善，勉允所請，初亦就我範圍，遵我約束。詎三十年來，恃我國仁厚，一意拊循，彼乃益肆梟張，欺臨我國家，侵佔我土地，蹂躪我人民，勒索我財物。朝廷稍加遷就，彼等負其兇橫，日甚一日，無所不至。小則欺壓平民，大則侮慢神聖。我國赤子，仇怨鬱結，人人慾得而甘心。此義勇焚毀教堂、屠殺教民所由來也。朝廷仍不肯開釁，如前保護者，恐傷吾人民耳。故一再降旨申禁，保衛使館，加恤教民。故前日有「拳民、教民皆吾赤子」之諭，原為民教，解釋夙嫌。柔服遠人，至矣盡矣！然彼等不知感激，反肆要挾。昨日公然有社士蘭照會，令我退出大沽口炮台，歸彼看管，否則以力襲取。危詞恫嚇，意在肆其猖獗，震動畿輔。
平日交鄰之道，我未嘗失禮於彼，彼自稱教化之國，乃無禮橫行，專肆兵監器利，自取決裂如此乎。朕臨御將三十年，待百姓如子孫，百姓亦戴朕如天帝。況慈聖中興宇宙，恩德所被，浹髓淪肌，祖宗憑依，神祇感格。人人忠憤，曠代無所。朕今涕泣以告先廟，抗慨以示師徒，與其苟且圖存，貽羞萬古，孰若大張撻伐，一決雌雄。連日召見大小臣工，詢謀僉同。近畿及山東等省義兵，同日不期而集者，不下數十萬人。下至五尺童子，亦能執干戈以衛社稷。
彼仗詐謀，我恃天理；彼憑悍力，我恃人心。無論我國忠信甲冑，禮義干櫓，人人敢死，即土地廣有二十餘省，人民多至四百餘兆，何難減比凶焰，張我國威。其有同仇敵愾，陷陣衝鋒，抑或仗義捐資，幫助儴項，朝廷不惜破格懋賞，獎勵忠勛。苟其自外生成，臨陣退縮，甘心從逆，竟作漢奸，朕即刻嚴誅，絕無寬貸。爾普天臣庶，其各懷忠義之心，共泄神人之憤，朕實有厚望焉！

又唔好咁講

美國有兩隻航母俾支那病毒搞到要入廠幾星期

年年都話打，夠膽就打左啦
屌你老母中国狗又打飛機扮形

塞爾維亞

講30年了

好似東歐咁分返幾個國家咪岩，至少西藏新彊會獨立先

航母中晒武肺，呢個時候唔打，以後就唔洗打

項羽係三萬江東子弟兵打二十萬長城軍團，3萬揸槍曱甴打兩萬勇武咋

莫非有生之年真係睇到中共武力攻台？

依個真

認真嘅，得嚿磚都咁多香港人肯衝，我信有枝炮嘅話會更多，但問題係無，零輕重工業想自製都唔得。除咗周地boom真係諗唔到點武裝起嚟

反攻大陸

收嗲啦屌你老母共產黨打就打啦廢物垃圾太監

系全球武肺嘅情況下 算唔算系大陸武統灣灣嘅最好時機？

20歲等緊到80

同歐洲講：中國想炸撚晒你地d口罩

好似睇過好多次

變形金剛激光炮

煩撚過嗰啲怨婦

我真係懷疑係狼來了
想殺個措手不及

變左狼來了

屌好撚驚

堅打先講啦

黎喇？

功成不必在我

越黎越密

咩野原因打台灣先？？台灣送口罩俾其他國家就打佢？？
如果係咁，中共要有心理準備俾全球軍事加經濟攻擊。

勿謂言之不預。

第幾次最後？數唔到已經

佢日日都話打台灣架啦

最後通牒即係爽哥同華嫂又要出嚟鳩up了

最後通碟同關鍵十四日一鳩樣

要做足準備（摺被）先可以出擊

打啦支那狗
吠撚完未？

統你老母
睇支那解體

究竟解放軍出先定流浮山刀手會出先 難估過六合彩

2020年就快過左一半 武統台灣未

亮劍

下次 下次下次大概可以
打埋香港吖笨

講到中共咁撚堅
要台灣嚟把撚咩

打條毛咩，艦都燒埋
習總真係勁

嚇鬼咩屌你老味臭閪垃圾支那狗

人地台灣行雷出世架 慒撚 收檔啦你

我畀錢你，即刻打，ok？

打啦

武統台灣

你覺得武肺點黎

廢柴中共 玩慘透就叻 打仗俾人一日ko

sir this way

準備緊石仔?同印度邊境一樣

靠嚇

垃圾中国，打就打啦，成日口交

美軍大平洋部隊中哂中國肺炎先打 好野

本來自古以來東亞版塊皇朝語意已經不詳

黃俄保留9成揣摩上意語文，再加直譯俄文英文日文用語，令到意思更為空洞

真係想睇下習大大發表全割講話
支那音：禾抆英絲了

台灣支援緊好多國家防疫物資
一打就斷哂比唔到其他國家
你睇下其他國打唔打鳩你支那

其實依家cctvb同泡共做緊嘅宣傳好恐怖 唔好睇小

唔打正契弟
返去摺被啦傻閪

繼續觀察下支那仲有無軍備自燃

台灣空投passport 勁過核彈

屌

打咗咁耐飛機都唔射

要打嘅話有可能打東沙島，台灣要守有啲難度，進攻中國本土又唔夠打（而且會升級做全面戰爭），第七艦隊有機會做架兩。

但中國先下手為強佔領咗個島嘅話，國軍要奪回/美軍要介入就要攻島，要說服兩國國民犧牲士兵攻一個咩都冇嘅島好麻煩。

但係又唔係真係咩都冇，因為島嶼決定領海同專屬經濟區，可以控制海洋資源。

新型最後通牒

大陸打第一槍，就係美軍滅中共之時，美國等咗呢個理由好耐。

未來14日係關鍵

其實都好難打 打完點維持到個補給線先係問題

我打人？我打飛機添呀！

打就打啦屌你老母

支那又死淨把口

拿我準備打你架啦，你要準備呀拿

姐係唔洗打

等睇墜機

準備左咁多年終於準備完
有冇人有個篇潮文

弱弱一問

少睇中國啲軍事野，係咪仲用緊諸葛連弩？

遠程加攻unlock曬未？

習大大唔係以為第七艦隊真係中武肺中到無戰力呀

支共俾人打就叻，打人哋？識條 L 咩.......

都唔會真係打

台灣：勿謂言之不預

打啦,好悶呀

入黎為左睇呢篇

末來第3O年最關鍵啱啱百年大戰

訓左冇睇，武統左未

權鬥壓力大就無辦法咩都要試

亡國佢哋WFC，有當過係自己國家唔會攪到中國咁樣

快撚啲打喇屌！

垃圾中国而家郁手一定變8國聯軍，夠膽咪去馬

其實我覺得係打膽量，同鬥快製造既定事實：中國打咗你個島佔領咗之後，俘虜島上官兵送佢哋黎香港度假村，日日有得鋸排。

然後同你講你簽和約割讓個島就送啲人返黎俾你，你夠唔夠膽一支雄三轟落去共匪啲戰艦到？

如果夠膽嘅，共匪都應該淆然後撤兵。
如果唔夠膽，就簽唔簽約都長期佔領你個島。

係東沙島呢啲無人島先有得咁操作，金門呢啲就算近都冇得咁玩。

唔打仗點撚樣獨立

其實最多狂射導彈將台灣移為平地
咁都有能力既
但要登陸佔領
就算無美國幫都無可能

大陸西打條J咩！
一郁手就露哂底，紙老虎都不如！
打咀炮就在行

其實實係可能襯美國忙
攞呢啲島仔黎試水溫

新型冠狀通諜

萬一打左 又打唔贏 就會笑L死人

打仗？中共打飛機就叻

嗱，唔好埋嚟呀，我郁手咖喇
嗱嗱嗱，仲敢埋嚟，中？我真係郁手喇
喂喂喂，你仲埋多一步，我真係真係出手喇，到時咪怪我唔客氣

（以上無限 loop)

理論上係，就算有冇美軍，支那要登陸台灣係好難，但支那既火箭軍應該有能力移平台灣，問題係之後包圍鏈既國家會有咩動作

等咗幾十年都未打成

㗰尻氣
老美上次粒聲唔出就直接殺尻伊朗將軍
支那吠極都唔打
高下立見

而家好明顯習帝係見美帝成個第七艦隊癱瘓左先咁撚夠膽

而家美帝成個關島軍事基地全部要處理中左支那肺炎嘅水手 親呢個空檔期下野拎左寶島佢

但事實上美帝係咪真係咁？ 撚鳩支共定點？

等多七十年都唔敢打過去

2021年「真。最後通牒」
2025年「真。究極。最後通牒」
2030年「真。究極。最後通牒EX」

估計2047年真係會舞統台灣，台灣手足要小心，有時間要練定舞，街舞又好，國標又好

咩八國聯軍 係百國聯軍

以支那既登陸能力
係海上真係俾台軍當箭靶
仲要台灣咁大
你要動員幾多軍力先可以控制到台灣
仲要你一動員大軍南下
你估印度係西藏會唔會搞下你
越南 俄佬
隨時北韓都搞下你東北邊
所以量支那都無咁既膽量

美國佬係太平洋啲航母中晒武漢肺炎停晒航
而家係千載良機呀 唔郁手正契弟呀

支那:再捐口罩就打柒你

Content farm?

中共發動戰爭證明窮到就破產要舉國之力借亂消借款
以家打都合理美國真空期得返兩首艦用唔係以家打
五十年後都打唔成

今年最後通牒
下年再黎過

好撚悶，支那滅國仲快

沙洲海上嗰度係咪發生咗意外？

[突發] 成條港豬澳大橋熄晒燈

老解只會打預備好既仗

武統未

好

咪得把口！

認真
就算美國 唔似中共咁要面
全世界擺明車馬望住 呢隻叫武漢肺炎
而你仲趁宜家搞聚光燈照住 100%正氣既台灣
你一開戰 連大愛和平既左膠都即刻收哂聲 點收買大愛組織都控制唔到輿論
而其實你打台灣 係傷害盟友而唔係傷害美國本身實力

除非美國放棄美元既領導地位
否則 就算你強佔完 都一撚定比人打返走
因為 再唔出手 成個美元系統會玩完

咩呀一直都炮打緊台灣
打緊嘴炮
都唔夠台仔黎

快撚d打la未鳩up

北上廣深4個大城都係海邊點打

好想知會點打 射邊先? 台灣會唔會第一發就射鳩香港

我驚呀，驚佢唔敢打呀

備戰唔係一兩日可以搞掂
如果真係準備打，以而家既衛星科技一定預先比人發現

五筒絕左張架啦

2020年

唔好掛

係就快啦

美英兩個核動力航母收哂皮
點解唔打 美國有肺炎都自身難保

最好香港死一半人
作為香港年青一代想建設更美好香港
想睇到軍艦係維港發炮

打核電廠 大亞灣第m個目標
唔投降 打第二個

打啦你地 好悶呀

打啦
好悶呀

又口交

流浮山刀手

屌你老母中國得把死人聲夠撚膽打咩

勿謂言之不預

唔好話我無提你

我諗唔少人由出世到而家
一生人就係不停聽支那話要出兵台灣

咬人嘅狗唔會吠

要打就快，年年都係尼句

悠著點 點解

台灣：

0:05 - 0:15

等多60年 可能變台灣統領返中國

呢句以前真係會打仗先用
依家已經變成打飛機用

唔好意思借個位

得返八日...如果想香港獨立嘅話可唔可以幫手簽下面呢個聯署

啱，會打我切

射左導彈先講野ok？

支那會演習當打左

打啦站長

反正到追討期都係死
不如放手一搏

想開戰仲大大聲咩
以中共性格真係想打就靜靜雞 深入敵陣之後先內外夾攻啦

用打仗黎掩蓋經濟同就業率低既事實都唔係冇可能
昂山素姬都發動過政變而且成功
當然事後佢用返極權黎統治係令人失望
所以美國需要支持民主同爭取民主既人

屈機心諗明明成日聽到呢句嘢

中肯

中共永遠大大聲就唔會做
做咗嘅永遠唔會出聲

等緊你地

細個聽到而家 仲未出動

口交部

係就快喇
喺最差嘅時候出兵真係醒目

打未呀！好悶呀

台灣士氣好高昂喎

打啦
個通牒好多年啦

最後通牒都有得QE

算鳩數罷啦

支那而家開打，人仔+外債即刻收皮，佢邊夠膽

又想搞呢搞路轉移國內不滿聲音

我就唔信褶被軍咁少人中肺炎

唔好警告
算數
你警告我我唔撚驚

真係打就唔會咁多嗲啦

開始發現中國係對內無力抗衡既人至打得咁狠，對外就算少少反抗會對佢有傷害既唔敢輕舉妄動，中共最叻係出口技

每次話要打都一定有呢張gif 到底肯打未？

你地打啦 好悶呀

你地打啦 好悶呀 呢啲新聞 我十歲就聽過啦 ！

又靠嚇 on99

快撚啲
做人都好攰下

環球時報 係二線官媒，係用黎靠嚇、擺姿態多，我搭中國內陸機睇過一份，睇完係笑到停唔到，真係打飛機打到出血，d咁誇張既文人民日報好難登出黎。

若果篇野上到 人民日報 頭篇，先算係正式立場

今時今日你真係出兵打台灣
我諗唔會只有美國打鳩你

大亞灣真係一炮就K.O 都唔洗係咁射

打得成嘅 香港邊有得避

其實中共愈明顯先愈安全 佢咁張揚都係想靠嚇 真係攻台 就會係秘密調兵 唔會係報紙講啦

唔止一次

粗暴干涉，強烈抗議

美軍：我唔撚知你up咩呀，打喇屌你老母，哂鳩我時間

快撚啲啦
我都想係我有生之年見到有國家自取滅亡

中共有發動過咩戰爭？

好多預言都話會中共攻台
步虛大師預言
鐵鳥凌空，東南盡毀。
紅霞蔚，白云蒸，落花流水兩無情，四海水中皆赤色，白骨如丘滿崗陵

黃蘗禪師詩
赤鼠時同運不同
中原好景不為功
西方再見南軍至
剛到金蛇運已終

鼠年攻台
西方美國唔插手，中共先敢攻台

好撚鍾意用4個字句子，成班土匪覺得自己好有文采

原來依家潮流興攬炒，香港人行得好前

成個東亞
日
韓（包埋北韓）
俄

都想郁鳩佢

等睇80國聯兵

而家打台灣=自掘墳墓
一來冇籍口打人，二來你親全世界疫情發動戰爭係不義之事
三來正如你所講全世界都讚緊台灣點幫自己抗疫
如果你敢膽打死撚硬，真係幾十國聯軍都唔出奇

打未
等你出手

警告美國
你唔好警告，警告我又唔撚驚

又到盟軍vs軸心國
不過真係開拖軸心國有大量西方國家加入，其實美國盟軍係好難打

好似早幾日先畀香港啲電塔ko左幾個飛到去台灣當你贏

係就快 等緊你滅黨呀

中共主動，美軍就大條道理了

係就打啦

講到幾撚嚴重咪又係得把口
早抖啦中國人

夠薑咪打囉
趁疫情(仲要係你攪出黎)仲係高峰，你竟然諗攻打人地?
而家係資訊科技發達嘅世界，冇咁易比你得逞嘅

Push睇見都興奮

快D 射啦
全世界等緊中共一射就開戰 經濟復甦

自己搞到全世界國家咁多人死經濟咁差已經犯眾怒
然後台灣又幫緊好多國家抗疫，好多國家都大讚
而家全世界敵視中國，又視台灣為友好
如果你咁都仲想打台灣真係好自為之

如果打台灣
咁打香港就唔係啲咩天荒夜談嘅事
唔清撚咗黑警好快會有種族清洗
甚至清撚埋黑警

不要再讓我們失望了

留名睇中國開戰後五分鐘被滅國

呢排TXB吹到美軍航母 全軍覆沒
好似想吹到有得打咁
第一島鏈 第二島鏈 第三島鏈

中共又靠嚇

驚鬼佢咩 垃圾

沒錯, 實在太撚偉大

打台灣唔好話登唔到陸，人工衞星乜都睇到哂，台灣要調兵守任何一點海岸線都好快，加上全民軍訓比支槍就落到埸

一係你玩留島不留人 但係有幾撚多固定核彈係沿海地區，基本上台灣一炸你，香港廣州上海深圳澳門就要玩fallout

以上假切係無美軍參與除非今年係國民黨選到都話有d 可能

摺被行動

講左70 年 打未

咬人既狗唔會吠

蘇俄翻譯出嚟嘅文句係咁上下㗎喇

打吖，夠膽你就打，一方有難八方支援

打完最後變台灣武統中國就好笑

用黑煙嚟攻台真係實力大國嘅表現

共匪有撚瞻咩？淨係識打咀炮

講左十幾年啦 夠西膽咩支共 美國佬is watching you

班黑警既角色就係維吾爾督灰果班，遲早都會俾共產黨搞

小學生咁癲打台灣真係唔奇

可能真係有人想偷雞